點樣將iPhone6s reset?

之前部 iPhone6s 裂左少少mon
不過仲用到
無幾耐唔小心跌左部電話落地下
個mon爆到點禁都無反應
諗住拎去整
不過整之前 想reset部機
廢事啲重要資料外洩
嘗試去用iTune reset部機
但係要喺部機禁allow 先連接到個iTune
問題係個mon爆到乜都禁唔到

想問下點樣可以唔洗喺部電話禁"allow this PC"嗰條問題去用iTune reset部機?
定係其實係有其他方法？

Mouse on iPhone

有
入recovery mode連itunes整
但reset=一定要up上最新os

唔該哂